［圖］貓貓個貓鬚位生癬，洗唔洗睇獸醫

嚟緊29號準備接貓貓
今日探佢發現佢鬚位生癬，點處理好
個breeder話搽佢俾啲藥膏會好快好返，唔洗擔心會跟進。但我都唔係好放心，要唔要接佢嗰日睇獸醫？
飲食方面有咩要注意，佢俾咗推乾糧我，但我諗住乾濕2溝，有冇問題？
英短女 3個半月大

本身靚女樣

銅鑼灣附近有冇獸醫推介

北角pet central

去寵物店買啲專搽貓癬既野 好快好返

awww 慘慘豬 希望快啲好返

樓主小心比人話買貓

我四月都會接隻貓返屋企
都諗住一餐乾糧一餐罐罐
我新手貓奶，網上睇左好耐買左呢兩款

有無邊隻介紹？我隻貓女用左成個月都唔得

睇獸醫啦~ 如果自己判錯症會害左貓貓

日日都幫佢消毒下 佢飲完水幫佢抺嘴

唔好亂用含酒精用品去消毒

佢比咩藥膏你
比個名黎/影黎望下

我之前醫生開左隻紅陪消毒藥水搽 最緊要都係要乾爽 尤其仲要潮濕天氣

聽講神仙水有用

我想問咩野令你覺得唔洗睇獸醫？

反正你都要打預防針，到時叫獸醫幫你全身搵燈照下！可能未必只係個嘴有，到時再問問如何處理。

我個隻細個嘴邊都有輕微貓癬，但醫生話嘴邊唔搽得藥膏，因為會食左落肚，而且我好輕微，所以唔洗搞

佢29號先俾我琴日冇影底

神仙水啦 幾日無事

要問下本身食開乜糧
一下轉曬新糧可能會痾

買定包舊糧慢慢溝穩陣d，新糧夾唔啱都仲可以食返舊糧

多謝咁多位回覆
嚟緊29號接完貓貓直接睇獸醫，順便做埋body check

神仙水同藥膏可唔可以一齊用？

一定要睇獸醫 睇埋佢仲有冇其他問題
我屋企貓貓都試過生癬 用泡泡靈早晚搽好快就好返生返啲毛出嚟
醫生俾咗癬膏都冇用到
神仙水好似冇咩用

我就咁用泡泡靈早晚搽都好返

有無戴埋頭套？

冇佢一戴就冇心機唔郁 所以好難搽癬膏
夜晚熄燈就會慘叫
泡泡靈冇毒性由佢舔
不過獸醫話泡泡靈只係清潔傷口咁

由佢舔走哂d藥水d癬都可以好返咁神奇？撻癬好細？

係好細 一撻仔
但當然搽完抱到佢等乾咗先放返落地